屯門懷疑tg射到屋企

「屯友報料」

TG射上民居😠

我老母話對眼好痕

又為左保護民居？

對撚住射